（集氣）負債幾十萬，我想最後一搏！

18歲賭到而家，我諗累計都輸左成球
一出糧每月例牌還債，有多餘錢都係進貢比馬會
而家26歲，就27，身無分文
欠緊廿幾三十萬卡數
好彩打份穩陣工，人工唔高，唔夠兩皮
屋企人女友完全唔知我賭到欠債
岩岩又輸左成雞野
一個人起度諗，我咁既年紀一個仙都儲唔到
仲要欠落成身債，屋企又唔係有錢（公屋撚）
人生已經玩完！
好後悔好後悔賭錢，但實在諗唔到咩方法可以盡快翻身

好唔甘心！但去到而家我無路可走！
決定聽日碌爆埋淨低果幾張卡（成個銀包都係信用卡咁滯）
估計應該有三四萬，聽日盡地一搏！
如果輸左，我都唔知自己會點
只許成功不許失敗

過大海買大細？

等買歐聯歐霸決賽
馬德里互串, 應該都有3倍

快d啦
唔死都無撚用

ALL IN一場定生死
簡最有信心個場

賭錢賭到咁為咩呢?

做咩黎左呢邊
你有豬咁多咩

唔好賭 努力做野還數算啦
你賭輸埋係唔係想你屋企人埋單?

應該賭波

等唔切，幾筆數要找

巴打你輸自己錢，無包袱。
我輸既係人家錢，要還

債務重組

無路可揀！要還我諗都要幾年
但我唔甘心

起底>假膠>上一頁

屋企人都無錢。
輸哂再算，搞唔掂就死左佢算

失敗乃成功之母

母親節快樂！賭博輸！

一早控制好自己注碼就無事 用閒錢賭

呢次真

我認我自制力差

戒賭喔

聽日決定我將來

次次豬波諗起蝕比狗會就覺得嬲
點都追返上次輸啲錢先講

冇欠卡數圖或者單，討論條毛咩

CHING 係咪都係博 唔好蝕水俾馬會 出去買高賠率D

到最後係會係你屋企人幫你還債 自己諗

有門路？真心問

母親節 生性啦
負債仲賭

想知有無巴打都係曾經遇到咁既處境？最後結局又係點？

借爆黑財玩盡佢!

好能難戒
我輸左幾雞
唉
聽日去cut卡
含家產波

為佢好，先想贏一獲勁既再買份禮比佢

賭咁耐輸幾多？有無欠債？

過來人勸你咪賭，我岩岩比狗體會害
班友又打假波
而家d波假到羅正牌咁，真癡線

我林住開個戒賭tg group 得閒簽下到.....
欠緊係有

假咗幾十年，第一日賭波？

早d去碌
比場100%你
急流下盤

買好多？

多唔多過我

睇岩聽朝紅鑽

岩岩輸左18k

狗體咪贏囉
定買角細大波？

大波

欠債果個數多唔多過我 ？
最勁果劑輸成五皮幾，上個月
賭角我輸最甘
上星期海牙果場角我都輸大大獲

自己睇啦屌

馬體成日開細 呢隊西野黎

里昂？

幾十萬日日麵包公仔麵0社交幾年都還到啦
當坐幾年監囉

唔甘心，講就容易 幾年喎

無哂錢起戶口

戒啦，博落去無好下場，雖然你都唔會聽… 鐘意賭波慘能過賭馬，賭馬都得2日，賭波24x7，黎緊仲要世界杯！cut卡吧！

賭錢要學識認輸

所以點解好賭係永不反身
輸完成身債又會再借再輸
如果我係你咁戒唔到賭又唔想累屋企人
襯仲有少少錢買份人壽搵d 意外做低自己好過

最後一注揀場咁唔穩
唔怪得輸咁多

賭曬佢

有賭未為輸

曾經我都有咁諗過
希望唔好行到呢步啦

差緊錢仲賭真心on9，我上星期輸完又入輸完又入，自己錢咁就送左比馬會好心痛，控制注碼緊要，識停更加緊要，最近幾日玩虛投，我都當真錢咁度下波都係負緊十幾萬 所以呢，其實你搏最後一次，都好大機會輸。更加加重負擔啊。

我諗咁我仲死得快

朋友你欠缺人生目標，我三十六，剛剛知道戒賭其實唔難

係男人既賭之前就諗下輸左點還

唔好又搵屋企人黎搞

諗得掂就賭啦

巴打，聽落你以前都輸落唔少？

識d 人係輸到要賣樓老婆仔女朋友反晒面工都冇埋
幾十歲流就落街頭
你好快都係同一命運

打算輸左，就去返多份工，做地盤

打算....

根本就賭仔格

你係單純想要錢定想從賭博攞返D錢？

如果係前者就唔使賭啦 直接去返工

後者就更唔應該賭（住） 借返黎既邊有得贏架

要錢啦緊係，仲要係urgent果隻
賭係最快途徑，五日後找數
我無得等了

唔好攪到屋企人

急贏錢又心紅 已輸七成

算啦入晒魔
賭完贏得返既話又點解會仲差人幾十個

咁你博輸左又點算？

到時咪又要搵屋企人幫手 仲加多幾皮野

過大海買大細一舖過啦

收手啦

巴打，其實我明你，我都輸左十幾萬，無左三份一身家。但我好你小小，底線係唔會借錢。

我本身勁小賭，係間唔中去澳門，玩攬贏一千幾百就走，但上年年尾竟然連開十幾口，輸左兩皮，失控又㩒錢，最後輸左6皮。

跟住成日想其他途徑搵反錢，跟住睇波最後揀左買股，點知又輸左6皮，一共12皮。^_^

果種不甘我好明白，想係偏財拿反失去嘅錢，但我發現有句話好中，財不入急門。巴打，我唔知講乜好，但加油。

同埋其他巴有無建議我可以點拿反果12萬，利申而家失埋業。唔好叫我咩去澳門一個double買曬果d,想要真心意見

唔賭就係贏

訓訓下醒左 慣左呢個時候睇波
上個月輸晒盈利
今個月心雄想嬴返
就針了

賭好似一條引咁，輸完訓醒無端端又想賭，不斷loop,賭仔10賭9輸，3更窮5更富，唉，點搞，呢度keep住吹下，齊齊戒賭吧，戒j有蕭別離，有無戒賭既高人??????

無可能 當買教訓
抖抖先啦

個人覺得負債後嘅all in好少機會成功 黑起上嚟可以黑到落腳指趾尾

愈急個人就燥 燥就頭腦唔清醒 當然如果你自問心水清聽日係千載難逢

嘅好機會 而又承擔到個後果就可以搏搏⋯⋯唔喺嘅話我都建議睇定啲先

why 聽日??

幾年前玩過手指波 一星期計數個啲 頭六天輸 2萬幾(千零蚊注) 之後星期日射左日波全天侯賭波 買左成百幾場波 最尾天光第日11點截數反cup執返30蚊 果下攰撚到

買波主客和熱門啲賠率又少，就算買亞洲盤好多時都係得1.7x-1.8
要買半場先賠率高。但往往最易死

所以買波其實係一個好唔公平既遊戲
但往往好似我地呢類垃圾賭仔，成日心存僥倖，覺得會中。所以馬會多謝哂我地

啱架啦
唔賭唔知時運高
我撐你
輸晒死之前記得開返個post

執返身彩咪算好囉
通常黑開有條路
BTW 有無咩睇波心得分享下

因為樓主話聽日盡地一搏

一個字 運

呢度都好多賭狗，大家咪能賭啦吊!!!戒!!!!!!!!!!!!!

講真馬會唔會辜負你一番好意

強運當然重要
技巧都可以減少損失

唔好賭，有相似經歷，想知再講

好後悔賭錢, 然後想用賭去翻身

係呀 呢個必然定律

想G 訓唔著想聽故事

有無圖睇下你點輸先

想知

俾係賭贏今鋪又如何
你過一排又賭過
又輸過
幾年後又開post問意見咩
好心啦
27歲人 踏踏實實還錢啦你老味
聽日母親節想你老母白頭人送黑頭人呀？

賭仔其實有幾多可以靠賭反身。

不要連累家人女朋友便可以了

我係大學生，靠自己一雙手草左好多錢，但我一定唔會去賭，我自己都有好多信用卡係手，但冇論如何都唔會淨卡數，挽自己咩屌，仲話要盡地一搏，傻撚左？

點會唔累屋企人, 到輸到個地步係還唔到錢俾人淋紅油大字報就真係多謝晒心

借錢追最on9
你先還清哂再慢慢賭回本

我開頭都係，真係n年都唔去一次澳門，去左都係玩幾舖，贏幾百就走，點知輸果時就真係發現自己無自制能力，然後輸左又諗方法贏反，但我唔係樓主，輸嘅都係自己錢，更唔會借，但真係好肉赤好不甘

何鴻燊就係靠你地發達

大學生 挽自己

學好D中文先啦大學生

好多人以為自己好有自制力，未輸過一獲金之前，真係個個都覺自己好節制，贏小小就走到，但其實真係輸過就明果種感受

小賭怡情 大賭變李嘉誠

試過五百上十萬
之後又輸返晒
個刻唔服輸即刻打去借錢
好彩無糧單借唔得多放棄左
停左大半年無賭又黎上返十萬
睇下今次會點

點用500上十萬。

連推幾口盤加靠運氣屌即場高水

本身還幾年 繼續賭你起碼還多10年
利申：屋企有人賭到輸咗層樓

如果係真，只能講樓主係社會敗類
樓主回頭是岸
戒賭啦

分享下睇盤心得OK嗎???
純粹想做個研究

我都唔算有自制能力
成日心雄
上面講針左一個月糧
不過一個月糧已經夠我知痛
賭唔緊要
千萬唔好害到身邊人就OK

輸左仲可以借財仔 唔好灰

我無好似其他人咁睇晒唔同公司盤口黎對比咁pro
淨係買自己覺得馬會開低左盤口個邊

講句真心話 賭馬都唔好賭波

盤口係指讓半一 咁?
定數值1.x 咁?

戒賭啦
如果真係戒唔賭想all in我俾幾場你啦
追返十幾萬還曬好收手啦

屌
咪聽佢講啦
犯法架屌你
你係羸既就唔差左果D水位
你係輸既更加唔洗睇果D水位

一睇你咁賭法就知你輸硬啦
聽朝既波今晚就睇得岩

上面有賭既朋友
如果你仲問緊咩係盤口, 淨係揀低水來買果D
我勸你拿拿林戒左賭先
學識點賭先好入場
你有錢有身家還好, 如果你本身窮L 我真係唔想日日見到tg有人跳

不如買單雙算啦咁 咩都唔睇 買你認為會開得出既對家

講到你比料就一定追到咁
人唔笑狗都吠

又要馬兒好 又要馬兒不吃草 俾人周到咪入去坐囉 入左去坐條數唔洗還住

抄名狗唔死都無用

賭錢最重要係紀律
每注最好係身家100份之一或更少

今晚買白禮頓

未來掌握在自己手中

--Kaiji (賭博默示錄)

訓身去馬吧

勸你唔好賭 申請破產啦
我28好慳唔賭已經儲到成百萬

人生係鬥少犯錯，用賭只係娛樂吓就夠

期子，牛熊，百家樂，外圍，甚至馬會都係令你犯錯嘅原因

因為個頭開得唔好，而家有啲生意Idea, 都唔敢去馬

申請破產啦

兩個字
垃圾

最後一博博紅鑽 抵你破產

你不如同你條女分手啦
咪再害人哋
垃圾樓主

屌，星期一拎啲錢去買700仲安全
或者大膽啲，星期一買三萬一千七百既恆指熊，如果死唔去，你會賺多過十萬

屌你去波post跟美斯巴一日返本啦傻鳩

賭左咁多年都賭到破產啦
應該好有輸錢心得架

廢人做咩都廢

唔甘心乜撚野？無付出無努力過，你點解唔甘心唔係Richard

賭撚最無前途
同道友一撚樣

咁大個人自制力都唔差，做其他野唔慌會成功

快d同女朋友斬纜，唔好累人

安安定定還幾年咪一條好仔，再賭死都唔惦

樓主買咩

Show Hand

係呀 實追到呀吹呀？

咪話我唔幫你 哈德斯菲爾德串白禮頓 兩場下盤買3.5萬 5000買贏 呢到應該夠

痴線賭仔心態

樓主9up?

無圖點集氣

樓主決定好落邊場未???

無火點賭

其實有句真係好岩
賭係發唔到達
只係比你搵下零用錢

樓主希望你收手啦
冇謂輸埋手上呢幾萬
當你買3萬 贏一場都未咪頂多5萬幾
高賠你都唔敢買啦

有5萬幾 你實會買下場
加上你咁冇自制能力
梗會再買下場
到時梗會輸
一輸你就再輸多3萬

所以倒不如 唔好賭住先啦
賭真係發唔到達 最多幫你搵下零用錢
爭30萬
一年人工十幾萬
3年乜都還哂又一條好漢啦
見上面個個叫你搏盡無悔
我本身都想咁叫你 善你一獲
但諗到你女朋友.....知道一定好傷心
所以希望師主你回頭是岸
還哂錢先好賭
賭係發唔到達！

過大海 買鋪莊好過啦

紅鑽

同埋你唔好問點解有d人贏咁多錢
每個人既賭運都唔同
好似波台美斯巴咁 人地求其買
都一日贏幾十萬
點解你咁認真度 就場場輸？
因為你冇賭運囉
個個人條命都唔同
你冇賭運 你就一定要認命
都輸左30萬 唔通你仲諗住靠你手上3萬贏返哂？
要贏返哂 一早就贏返哂啦
仲洗鬼輸左30萬仲要去借錢追數？
上天好公平架 因爲佢對個個都唔公平
有時有d野 係要認命
你唔係賭錢發到達既人
咁咪安安份份做一個返工賺錢既人囉

最後一句 還哂錢先好賭啦

贏咗又點

你贏埋都唔夠還錢

歐聯All in 皇馬

唔關賭運事
關個腦事
好努力分析, 但個方向錯就點都會輸

歐霸買左馬體會先。

有無心水

人地邊到求其買

紅鑽隊一粒先啦

祝你輸埋佢一了百了

咁黑心等天收啦

加個tg，得閒吹下水

紅鑽快入啦 贏半都好啦
輸埋唔掂架真係

樓主買紅鑽上盤?

屙煙日假 真係賭撚到盡

再過半個鐘就知樓豬命運

對，半一仲要

快入

比佢贏左咪又繼續賭
樓上咁多人叫佢唔賭佢都唔聽啦

好低水

欠債要靠賭博來還

樓主心臟病發己死

10年輸1球算叻仔

我十九歲果年賭波輸幾十萬
之後一日打成兩三份工還債
做到廿三歲先還清條數

巴打收手啦

仲有5分鐘完
雖然想樓主贏
但如果唔輸 樓主係唔會改

樓主吾好針

太遲了
紅鑽個場都豬埋

防止自殺求助熱線：
生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288

首先搵老豆老母，然後親戚女朋友，有排都未針啦

母親節都要做不孝子

度定下一場啦

兒子唔生性病母倍感安慰

樓主可以考慮賣料
我第一個跟

做人做狗自己揀樓主

傳送先啦
1草都唔捨得

參考賭俠2002張家輝
只要你搵到馮德倫就發達

搵工啦 唔好再諗啦

條債又多3萬 應該唔止 計埋息都3萬幾4萬
努力做人啦 咁易比你賺到錢
呢個世界冇窮人
比咁多次機會你 都輸到30萬
證明你唔係賭波發達既人
咁就安守本份做一個打工仔啦
加油！

你仲有女朋友，可以推佢落火坑。咁債都還得清啦！

你真係以為佢會有買?

27歲 30萬左右唔難
搵人幫手債務重組
試下攤分債務 你有正業應該冇問題
正正經經唔好再賭好快還完

賭波不如買牛熊

唉 其實我收起左一千今晚食飯
不過都無哂心情

正確，我之前都洗大左，靠賭每個月搵反d零用，好過買股票

聽日去銀行問下點做債務重組

明知自己賭極都輸仲賭

btw 巴打以後買咩記得開心share 我買對家

你尋日就應該咁諗啦

而家輸多幾皮 又浪費左半年

買單場

同你講你抵撚死

樓主總數要還幾多 我記得你黎過我post

唔認命，但又唔想賭，可以拎老綜，或者jump
我覺得與其比西工奪走一生，不如自己jump
如果有其他目標，可以忍辱負重拎老綜先，唔使理旁人指罵

樓主欠幾十萬
咁依家每個月要還幾多?

佢哋偉大理想就係叫雞唔使比錢

沉迷賭博=人生輸家

收手啦
最後好大機會負得越多
我就係例子， 只係不去到負債

好灰

叫屋企人還住先啦

利申都欠緊廿幾
搵份萬五蚊工再返pt
同屋企講有困難唔比家用住 慳住洗
當你一個月儲到一萬
兩年就還到啦
好過再輸

我覺得應該同左家人 女朋友坦白先
坦白 凡事都好做
接唔接受又咋一講法
至少你肯坦白
相信如果你肯坦白 再加承諾
佢地一定會原諒你
當然同佢地講可以話借左出面10萬先
因為你一講30萬
唔係個個頭得住

然後就勤力d返工 唔好再hea啦
搵多份炒散 part time黎做
冇計 鬼叫你爭咁多錢又還唔起

識兩個朋友賭波借人錢還唔到自殺，真心唔明咩心態，用少少錢玩下咪算駛唔駛賭命咁賭。

正確
只要心態正確，賭係好事。
而家每日贏夠早午晚三餐就訓教

原來真係買左
叫住仲要買

其實去到咁既地步緊係搏埋佢
因為你已經差緊30粒 輸多3 4粒都係咁上下但你有機會推幾口搞掂晒
不過你要同自己講輸埋呢幾粒就真係咪撚再賭

利申 我都差30粒 26歲仔 一個月還緊2雞比銀行

2月份開post先24歲
3個月後就變26歲

樓主

日假得一隊正氣波三箭
其他波越熱越仆街
唔明點解要揀呢場

借廿萬，每個月儲1萬，還2年攪掂?
唔駛你還息?

咁假膠的post , 成班衝出黎勸人先好笑。

你個名

卡數同屋企人錢黎 息都大約計埋 26個

早 d post , 24歲

我就是成功的例子

圖都無張 假膠負皮上一頁

你話假膠就假膠啦
都無咩心機回你
上到黎都只係求下幾句回覆，一個人承受住壓力好難頂

假膠

未經歷過點會明
正如細個阿媽都會唔明online game 有咩好玩 玩到教都唔訓
唔明正常

求虛偽投注app

而家有個叫 堅料 的app 佢每日會比1000你虛擬玩下。

你掂的話，可以賣埋料比人，可以有真錢收。
個 app 仲會定時攪活動派錢。
賭馬賭波都得。

btw 個 app 原意想你地上去賣料。
佢抽水。
值唔值得玩就見仁見智。

不過0付出，玩下都無妨。

唉屌 我都入過毒會豬過差不多一萬
已經好心痛 屌
收手啦巴打

Thanks手足

冇謂一時唔甘心去令到自己入得咁深
真係唔值得嫁
真心唔想見樓主咁落去呀～

如果欠30萬真心唔好再去賭
我都欠緊成廿萬
仲要未搵到工
銀行仲要冇儲蓄
但我從來冇諗過要用儲去解決
高回報既野多數都係高風險

一次番身係未冇機會? 唔係冇, 但機率真係好低
我明白樓主既唔甘心, 但當初選擇左賭
都同時代表你接受佢既風險
宜家收手, 還幾年錢, 之後又一條好漢
如果你簡繼續賭, 你要好好諗下個風險同後過係未你承受到

唔用儲去解決，仲可以點解決

未腳踏實地, 搵份工, 每個月自己省住洗咁還
我明樓主心情, 睇住自己欠緊一大堆錢
明明係自己辛苦錢但又冇曬既心情
但又睇住d用賭又贏到開開心心咁

如果真心想改過, 又有即時困難
同屋企講左先, 唔好話咩怕佢地擔心
你咩都唔講咩都唔坦白佢地仲擔心
你唔會就咁完
只要你唔好再賭, 辛苦兩三年
好快還得曬

你仲後生, 到時就真係真正番身成功
加油

咁咪即係儲錢咁還囉
巴打你又話無諗過用儲去解決，即係點？

我打錯字sor
係冇諗過賭都解決先岩
儲同賭, 一線之差

話左買紅鑽抵你破產

係抵我死既

ifc 或者 icc幫到你 人一世物一世free fall緊係選擇d高小小

昨晚連輸3注。唉。

戒賭啦，人生仲有好多野做，將啲時間投放係更值得既地方

輸幾多？

唉我都知 而家要認命
已經預支左未來五年人生

買波係為咗以小博大嘅心態
用嚟翻本或投資根本係on9

不要說了。
原本昨晚想買4注。
(每贏一注可以賭3注)
偏偏有事做，買唔到其中一注。
結果就係買唔到 的一注中。
其他買到的都輸。

投過胎

留名

而家止蝕仲黎得切，輸咗就由佢

今晚買左未？

賭到欠債仲諗住賭黎返身
我打飛機打到不舉我諗住繼續打
打返醒佢

買左未？

輸哂啦

好唔甘心 又想賭返

快d還哂d錢咪有錢賭

支持賭徒跳根死

假膠ja

all in 利物涌浦歐聯冠軍 嬴硬

起碼五年，仲要而家屋企要用錢，唉
唔靠賭都唔知靠咩搵多d

雖然我係賭徒，但我都支持你呢句

如果果日唔輸，果幾皮我會買利記大波

你既最後一搏搏左？

傻豬，破產未

死埋啦